說穿了 澳豬老解都係葡萄香港無人死

你 葡萄呀 ？